燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬
🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺

兒登仔提倡嘅不煙不酒但係日日打飛機生活真係好難😭
都係聽日去mk做係火車頭先

Together ok?

ok 8點信和等

岩

🚬🚬🚬

Ok不見不散

幾時煲？

煲緊

只感到天國近了

醉未

相聚遠

醉生夢死

有時都分唔清自己係發夢定現實

執你屍

唉

點解咁撚煩？！！！！！！？！？！？！